8-15/12 喺冰島既巴絲入一入嚟

有無自駕遊嘅巴絲會去冰洞？
睇過好多local tour都要自己去集合點
但我住嘅guesthouse好細 連shuttle都要痴隔離間大guesthouse

跪地求痴車一齊去
可以比返車錢

巴打 我依家係冰島 但無車牌
都係15號走 可以交流下

你join day tour ?

一月去留個名

係hostel 貼Meno r driver 多

求教學，你泥左幾耐？ 我聽日個glacier walk 因為weather 問題cancel , 而家都未搵丁野玩

唔自駕就盡報tour啦
巴打 宜家日照時間有幾耐

無呀 扮哂野拎住部iPad周圍問下人有咩plan 之後左r右r就成功
今日同左兩條女去左西部national park 一陣追埋光

今日朝早10點到日出
4點令就日落

識玩 光都係跟佢地？

我15-19號係冰島

無錯 之後r下單拖單反丁丁1齊

Btw 今日終於睇到極光 仲搭單有埋流星

基清

爽啦， 尋日騎馬仔都幾好玩